立陶宛前總理加現任歐盟議員拍片撐香港，但無人 like !!!

立陶宛前總理，Andrius Kubilius，同時又係現任歐盟議員，兩個禮拜前有人搵佢拍 YouTube 撐香港人，但無咩人 like，得 243 個 like 快啲去 like 人地個 YouTube 片同 follow 佢嘅 Twitter 記得講多謝

=====傳送門：YouTube 片=====

=====傳送門：Twitter =====

推

tui

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

要人

撐

和理推

Push

PUSH

1000view都無，推爆佢

推推推

push

go

推！

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

條channel得幾十個subscribers, 大家順手睇埋其他片, sub埋個channel啦

pish

難得人地咁有心

推呀

推
有心

推呀 去like呀

推！！

PISH

youtube like咗， twitter佢冇講reply唔到

metoo

Liked

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

You

推ar

Push!

Like and RT 幫推

撐!!

106 2:30分

p牌都推

PUSH
Thank you so much!!!!!!!!!

I love Lithuania

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

多謝十仆

We connect

ed

推！！！！！

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

thanks

我like

已like！

subscribe埋，睇埋其他片唔該

出手留個名都好

推俾大家睇到

大家做野

推呀 要知因圖報

評已正

推比大家睇，希望大家每次集會、行動，除左講港共點樣壓迫港人，要強調我地追求緊民主、自由、尊嚴呢d普世價值

Push.

記著唔好只like comment 都好有用

Pish

見到有人放左上twitter, 大家幫幫手Retweet
不過未必寫得好好

快一齊去多謝佢

Retweet立陶宛前總理加現任歐盟議員條片

S

G

C

推！！！其實立陶宛個邊都好關心香港情況

LIKE